［世紀級難題］鴨係男，雞係女，咁鵝係咩？

求答

Ladyboy

鵝攞多支

鵝係動物

鵝係人

比男人叫既鴨就係鵝

鵝要健康

咁比女人叫既雞係咩？所以你呢個答案係錯

你係小雲

好耳痛

快樂的好兒童

因為鵝們是快樂的好兒童

我係機器人

比女人叫嫁雞咪火雞

秒

呢個答案好渣ga

螺絲。。。。。俄羅斯

鵝係人妖

呢d唔洗公開講出黎既

鵝係高達

鵝呢哇gundam

你？你食屎啦